求建議 駕院考路試肥左佬

前排係元朗駕駛學院考棍van 肥左路試 呢排都係咁追舊post 心大心細咁係駕院補考定係出面考好啲

果時考完係駕院問過補考快期2月尾有 7堂連考試費total 5700蚊 諗住都係考番果4條線 信心會大啲 但5700好似貴過出面係街考 而且又驚駕院啲導師質素唔穩定 同埋想拎下啲比較真實嘅路面經驗

係街考我按番市價去比較 計過條數其實都差唔遠 平駕院小小 但係街考快期我見最快2星期都有得補考 派到咩地區比我考我冇所謂 只係擔心果區揾唔到一啲出名教得好嘅師傅/師傳啲期好full 但到時考試日期地點firm曬 可能要迫住中伏

咁多位巴打 有冇建議比下小弟

私人教得好好多

考邊條肥

不嬲報駕院為拎路線 學就揾出面師父補鐘

我知啊 但我驚我考果條線冇好嘅師傅有期

工業邨

轉私人就直情要考另一條線
駕院想考佢條線咪迫住要佢到學

咁我應該照考番駕院 考一條易pass嘅線？

考另一條線我又覺得可以拎到一啲真實路面經驗 對將來揸車有幫助
駕院考同街考都各有各好 所以而加好煩惱

轉私人考就要連埋拍車一齊重考 同埋轉左其他路線就要重新學多好多野 以風險成本黎計就駁唔過
但係本心係想學多d野既話都可以轉既

同埋師傅幾好都唔會教得晒你所有野 好多野都係要即時自己面對 所以考車係同運氣絕對掛勾
大把人唔識揸車都由頭順到落尾1take
亦有大把人學到好熟都遇到唔識處理既情況而肥

順手問下 想補元朗鐘 棍Van 有冇師傅推薦

下 如果轉考街場要考多次乙部？

係都唔係掛住個學牌學啦
掛住個P牌行多幾多路 教埋你過紅隧都得

係呀 你個成績只係駕院比你 轉左其他就要重黎

自膠 原本有左部分合格就跟一世

我第一次都係元朗考fail左 第二次去左搵街師父就pass左
其實唔關考既路線事 係你對渣車唔夠熟 考個時表現唔夠定

出面啲師父真係好唔同 係屌撚住你敢教 駕院係當你係客人

信我 有多餘錢報番駕院 中間出面搵啲cfu
我都係元駕2次pass
第一次衰大昌行過死車 條仆街落貨佬
行宏東

第2次行工業村

同埋睇下youtube 元朗路試啲影片 煲下

之前我係元駕何cfu
好似食撚左火藥咁 堂堂都燥鳩我

+1 一直都以為轉考街場可以唔洗考乙部

希望我都第2次就pass

啱嘅 pass左揸得多 唔熟都變熟手

所以我唔明點解要搵駕院 個撚個諗住貪佢唔使被人屌 希私家路考 諗住包合格剩
搵私人教撞到好既個師傅俾你上高速 走考試路線 行街